要贏哩場仗,和理非必須克服所有法律既刑罰

禁蒙面法只係加大所有和理非心理既壓力,當禁蒙面會令部分人退出哩場運動
,依場運動即使無哩條惡法既存在,狗仔都會用非法集結或者藏有攻擊性武器去嚇怕所有人,但實質有成效咩?我地從來無驚過!!所以哩條法例既存在根本可有可無 大家照樣做返本來要做既野!!

已有比人拉準備 我係唔會驚

濫捕大家都知道 你蒙吾蒙面出到黎有分別? 救手足 吾好落單先係重點

另外其中策略應對就係減少同警方對侍 所有行動以快閃為主 對峙時人數要一定優勝 速戰速決

Yes

只要政權倒台 所以法律都唔要係束縛